［12-6-2017］股市直擊+波神信眾區

剛剛又比人罰多次千五，屌佢老母

索巴呀

助養保羅大行動

心情好惡劣

又係伏你?

D7BC

係

似乎d食環搵到位開餐

你係咪被人鎖定左呀

我今次個位好少人行，而且空曠
佢坐在架車上面，我扔完佢開門抄
最仆街係佢坐後座，前座無人坐

Hi 出面好多狗
入黎9up 下

我跌左3k 呀，7yung

放心 呢度安全區 無狗敢入黎

你呢排比黑田感染左好心就醒醒定定啦

你俾人點左相

乜狗？

邊諗到佢鳩到伏在私家車入面
仲係後座

呪苦DIM DA

護主狗
話禾9up阻住佢地發達

財經台真係多左好多dse 大學雞

你散紙者

跌啲比禾ok?

Andre Silva to Milan is a done deal. The Portuguese international is set to undergo his medical tomorrow [Sky].

呢度個個惡過狗，你放心啦

呢個唔係錢的問題啦
一個星期唔夠比人捉兩次，感覺好差

破財擋災呀

未開季都j到變感冒童

臨訓前都未有聲氣,一訓醒就迫人丁

信唔信我比多3k叫黑田祝福你

半夜八號
返工前三號
劇本早已預備

嘩

咁你繼續訓啦

期指

我呢期黑，我樂意跌多少少捉你攬炒

NG SICK DA 鍛練杯

唔g.... idol 斧入場最多頂兩分鐘

我覺得呢期你親自祝福會猛D

Diu 放假先黎打風

ME USE AN妹連真專武...

會唔會有第三次

有無人請我祝福人，祝福兩人，一人免費
收費廉宜，只求夠交罰款

我過隔離台求抱大蹆

你溝女時講野咁直接咪好囉
咁含蓄做乜

舊年十月飛嗰日先打風
delay左八個鐘

腿
罰你千五

LV10點打

Lap 樂天就黎有promotion

頂你個肺2333

我問佐佢幾時得閒比佢，但時間唔岩
我話留番下年，佢又話唔好咁
最後我話七月先算

算啦ching

咩料

放手吧

個風雞到咁8號？

宜家係飛機上面 wifi比想像中快

傻仔，時間梗係佢定
你都成功左一半，引到佢約你
去到七月乜都唔好做，等佢約
唔約就早d收啦

7月人地記得自己講過咩先算啦

買Ed Sheeran

所以咪話人地唔約就早d收

787定350

big cat

EK既777

wa diu hai wor

每人限買4張

all in

login 唔到...

diu me too

入唔到

買完

買左9張

insider lap

still system busy ar

誠哥比你地開心下

出到hkticketing mainpage再入返去

最衟簽左和記1G 寬頻
計晒優惠138一個月左右

wa diu,仲平過我以前

都ok wor

公屋價咁滯

Diu 投降

仲買到

I can't :(

出返去再入都入唔到

岩岩用FRD個名買多2張

開埋電腦都係system busy

insider play all

love j ho inch

sold out yet?

not yet..
岩岩又買多張

收島楓...lovej 琴晚食左件UBC student..

完全入ng doe

佢食果d真係同你有返咁上下

佢係高/連登a cup 愛好會主席

自己讀一次先，呢d乜撚野中文黎

一齊出去玩唔同掙食

用電話瘋狂入到

我發覺廟區d中文好...

其實你公司係咪hkticketing

依家跌有咩用

唐代詩人杜牧的《贈別·其一》

娉娉裊裊十三餘，豆蔻梢頭二月初。

春風十里揚州路，卷上珠簾總不如。

我發現BC啲Taste同雞蟲杜牧係一樣

說話唔係咁講 一日跌返哂要跌果啲比我

打錯字啫

依家先贏少少

爭

杜牧識食好多

my fd helped me bought 4 at last...but Sunday

hsf break finally 257

我潛番落水先

彈返啲ok?

MOLAMOLA

BC d SC YAU earn

put duc?

按照現時預測路徑，苗柏會在今晚午夜前後在香港一百公里範圍內登陸，本港今晚風勢會顯著增強，雨勢頗大。

由於與苗柏相關的烈風範圍較小，苗柏要相當接近珠江口一帶，其烈風才可能影響本港。天文台會視乎苗柏的移動路徑及強度變化在下午稍後考慮是否需要改發八號烈風或暴風信號。

海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

渣ga

飛流直下啦 月中喇
唔想磨

698 止賺左算

班仆街 邊會咁好死

薯....4ching望住.....

散水

谷料又中

BC

日日賺

天文台幾時救市

今日行多200點啦不如

today no la

跌多200點收市👍

肛爆

有咩個股好做
賭股咁硬淨

垃圾

QQ 終於比位入

老師又~~~~中

太貴 不了

6-10點先掛八號
渣ga

假圖

依家先put,做個吹C投資者

有鯨魚打

我過左無得打

wa 班友仔提早放暑假呀，咁多場出唔足馬既

哪有谷😒

米蘭想簽埋forsberg

suen la u
go sleep la

俾我j下啦
谷左幾年

咪又係同roma napoli 爭 2 3

新一年無乜要求,打得返歐聯收貨

學daddy贏霸氣盃

不了

BC

BC:

渣GA....

絕海聾DIM DA

上返640close ok?

成隊咁換要夾幾耐

識得d強國人
個個都J伊巴會去支超退休

抽左450石都無籃呆

去美職同杜奧巴一齊屈機啦

辣殺驚

BC又~~~~~中

簽美職跟住一月就借返去歐洲再屈下機

屌...我大非洲............人走蛇 IS GOD....

FGO 我唔識玩，其實邊隻勁？

ME未剷驚之前用孔明 師匠 ALTER X.....

Win唔到英起唔比走
好想睇伊巴拎英起

梅林啦....果隻白色基佬CASTER......冇就等孔明UP........

佢拎到係咪史上第一個大滿貫？

我想要KIARA

係咪嗰隻淫賤尼姑....

請教各位日本達人 而家仲係唔係銀聯rate 最抵？

都無德甲

又係喎

我冇呀

星期三我一隻馬都揀唔到

咁要john 車

睇柏寶麯院風荷7檔三疊啦

我睇潘頓騎文藝復興當文藝學家跑唔好

琴日柏寶小龍兒冇P我好傷針

MUD DOU CHOW NG DOU

260 唔入
270 唔入

....

300 我做咩270唔入

我明..

講起就肉赤...ME第二隻辣殺驚課足七劈先抽中....

放棄左凜了...堅持美波俄妹.......ME LL牙....

LOVE LAIKA世界第一

隻1679

3.0實有...時間問題....

好想俾佐倉叫我MASTER呀

2333食屎啦!

250 ok?

按照現時預測路徑，苗柏約在今晚午夜時份在香港一百公里範圍內登陸。雖然與苗柏相關的烈風範圍較小，並主要集中在其中心東面及南面，但由於苗柏會在今日稍後相當接近香港，本港特別是東部地區仍有機會受其烈風影響。

天文台會在未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。

暫時儲左90抽多D....就黎要定期每月課一劈等到俄妹出現....

算啦
都放左咁耐

ME成堆FD子幾皮衝到寶5...CLS...

5點啦

自己睇好但屎忽唔夠硬
抵死

佢d 走勢又真係

有冇人switch馬車

日本嗰邊癲撚左....排完隊仲要抽先買到

今晚一定掛
因為我新公司今晚裝傢俬，電腦同寬頻

等arms同salatoon 2...最緊要係pokken....

好想玩....
一陣谷交換fd code ok?

等fifa18

ETH升到仆街

等Splatoon 2

btw...綠帽達隻駱駝好難打...

講起就肉赤...ME CHOW辣殺CAT 課足六劈先抽中辣殺限雙...

又要逼車加塞車 浪費粒幾兩粒鐘

重課

肯上返去少少未？

總結

金蛋
兵長：２
女巨人：３
鎧之巨人：１

銀蛋
克里斯塔：４
漢吉：２
團長：１
Jean：１

TAI LO AR...

$11

🖕🏻

不如半日市算啦

岩岩去左秦國女僕咖啡廳 好萌

285 真係好硬

屌

弓呢？

BC AR...

男定女都分唔lun到...

BC口味...

睇黎BC既情傷真係好嚴重....

ＢＣ＝陳雲

U竟然是個boy

BC想呢度D CHING俾咩反應你..........

5點半之前8號
開心啦 滿意啦

真係呢D19鐘數

On9大交合
呢啲鐘數掛=無的士 紅van加價 巴士地鐵迫過豬欄

好彩唔洗返工

逼撚死

哪有...😭

BC is hehe

放工，好感動
三個月黎第一次五點放

番屋企同老豆打機

已經係吐露港

BC好野
多謝ＢＣ

過左三架車都郁過條隊

過左三架車條隊都無郁過

KMB

納期

同時間走人嘛，MTR穩d
愈遲走，KMB愈易中伏

咁另一個
BC又~~~~~中

六架車都唔得

BC又食

兩個鐘

已經係屋企unun腳等睇腎仔

WATCH カミーユ SIN

四清有追z gundam

NO LA...翻WATCH OLD SCHOOL カミーユ JA...

棄驚邊緣終於CHOW DOU

聽日又gap？

NQ

NG HO AR

納dee 啊

橙

呢兩日食熱狗花生
熱狗上上下下都係智將黎

會向邊面夾

邊個搞我師傅 我同佢死過

我搞就得

ching 點呀你

而家好似有人選唔到，無面又無錢所以走出黎攬炒咁

最尾先正
之前話cut佢三皮野就過佢底線
肯定個三皮野要佢頂
原來係比老婆鬧
鬧佢氹郁民都氹唔掂

鍛煉神盃暫停

我開post有八號

請你繼續開
聽日黑兩ok?

星期三貼飛,ok?

買淨四隻ok?

我唔買